有冇人試過喺摩天輪打飛機

試過上到最高開始打 落返嚟之前射
勁撚刺激

早洩

有cam...